{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042683",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 루스풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。慶州ルースフルヴィラです。 お知らせによると、21時以降に入室するには事前に連絡をしなければならないそうです。 さらにアーリーチェックインとレイトチェックアウトが可能ですが、これはそれぞれ1時間早く入室するか、1時間遅れて退室することをいいます。 この場合は1時間当たり50,000ウォンの追加料金が発生し、最大2時間まで可能です。 訪問者のレビューを見ると、この宿は清潔で広くて景色も美しいそうです。 また、要請した部分も丁寧に気遣ってくれるし、トイレやバーベキュースペースもきれいだそうです。 ロビーで提供される氷やタオルまで丁寧に用意されているというのが印象的ですが、プールも広くて人生ショットを残すことができるそうです。 しかし、メゾネットタイプの階段が急で狭く、子供たちが使うには少し危険かもしれないと注意が必要だというレビューもあります。 全体的に清潔で快適な環境と親切なサービスがメリットだということで、おすすめの宿だと評価されています。 また、客室にはTVとWI-FIが備えられており、様々なチャンネルを視聴したり、WI-FIを利用して周辺の旅行先を探すことができるそうです。 客室は禁煙客室で、プールはぬるま湯30度、32度、36度に温度を調節できます。 プールを利用するためには追加費用があり、冬季の老弱者や寒がりの方には36度のぬるま湯をおすすめしているそうです。 ペット同伴案内もあり、ペット7kg未満を同伴することができ、一部屋当たり2匹まで可能であり、追加料金は1匹当たり30,000ウォンです。 駐車も可能で、調味料は客室に置いていませんが、オフィスに来ると簡単な調味料を提供するそうです。 提供される項目は塩、コショウ、食用油、ごま油、唐辛子粉です。 ただし、夜8時以前にお越しいただかないと提供してもらえないそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ルースフルヴィラへの入室にはどのような連絡が必要ですか？",
            "answer": "21時以降に入室する場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインとレイトチェックアウトが可能です。それぞれ1時間早く入室するか、1時間遅れて退室することができます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやレイトチェックアウトには1時間当たり50,000ウォンの追加料金が発生します。最大2時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は清潔で広いですか？",
            "answer": "はい、客室は清潔で広いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはTVとWI-FIが備えられており、様々なチャンネルを視聴したり、WI-FIを利用して周辺の旅行先を探すことができます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールを利用することができます。ただし、プールを利用するためには追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "プールの温度はどのように調整できますか？",
            "answer": "プールの温度はぬるま湯30度、32度、36度に調節することができます。冬季の老弱者や寒がりの方には36度のぬるま湯をおすすめしています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での宿泊が可能です。ペット7kg未満を同伴することができ、一部屋当たり2匹まで可能です。追加料金は1匹当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "調味料は提供されていますか？",
            "answer": "調味料は客室に置かれていませんが、オフィスに来ると簡単な調味料が提供されます。提供されるのは塩、コショウ、食用油、ごま油、唐辛子粉です。ただし、夜8時以前にお越しいただかないと提供してもらえません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 542
    }
}